他日光復香港，一定要將呢班出賣香港人既健康既官問罪

呢半年，為左政治正確出賣香港人利益

今日，為左政治正確出賣香港人健康

本來可以主動防疫變被動抗疫

希望話自己係中國人既藍絲快啲去中國體驗黨既美好

Push

其實點只佢

班垃圾仲係度配合支共維穩。

仲係度為咗支共兩分薄面唔敢封關，生死關頭仲係度維護所謂國家形象，成班奶共廢柴！

有冇巴絲搵返當年東突起義（支稱：新疆暴動） 果陣
政府有冇叫人唔好去

佢只係其中一個

香港獨立再講

炒咗班垃圾佢啦！特別係陳肇始同張建宗
林奠要坐監添啊

點止出賣
直情係謀殺香港人